五眼聯盟接收港人 曾國衛恫嚇初選違國安法 - 10/07/20 「政治咖哩飯」

五眼聯盟接收港人
曾國衛恫嚇初選違國安法
- 10/07/20 「政治咖哩飯」1/2
30,803 views•Jul 11, 2020

城寨 Singjai
257K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《五眼聯盟接收港人 曾國衛恫嚇初選違國安法》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon